大家可唔可以原諒無國界醫生，佢地已經派人入左理大

佢地同ming仔一樣已經知錯了

捐錢不了

原諒ok，捐錢不了。

垃撚圾 一開始cut捐款先死出黎
同冥仔一撚樣 太遲啦屌你老母

做show不了
呢d基本野要人屌先做

捐錢？不了

仲要啲女幾大波，唔原諒都唔得啦

無國界Ming仔
想食兩家茶飯？不了

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

肥婆都啱

Reddit 無國界醫生當住世界面係香港食人血饅頭
幫手upvote！

屌都唔係琴日先開始屌
都屌大兩三個月，而家先做show
不了

叫佢地捐返錢畀星火我都會考慮下原諒佢地嘅

最需要你既時候，你卻說：

K Yeung: 經過幾小時與無國界醫生抗辯

最後無國界醫生不會，不會，不會前往理工大學

無國界醫生只是在香港要求捐款，其他不作為

23388277 鄭小姐

關我撚事
搵非洲人原諒啦

我地既要求係譴責警暴喎

removed

入去探啲磚？on9

佢肯一早出，琴日洗傷咁多手足？5個月先出，原諒你老味

4個？紅十字有14個喎，緊係捐紅十字啦

事實，都估到係咁。
係佢地懶神秘唔講唔講咁惹人誤會姐，怕得罪邊個？。
事實係擺明佢地專家評估過香港就唔係無醫生，只係差佬阻住唔俾白車入。
所以佢地入去都嘥氣。
擺明係唔敢咁樣講。

等睇無國界醫生班人入到去，比手足屌到灰頭土臉出返嚟

因為呢24小時好多香港人取消捐款
佢地先被迫出來做show

講唔上原諒不原諒，大家理念不同，期望有落差，只係和平分手

唔可以

不如等個人斷咗氣先嚟急救？

引戰post

bye

救番手足出黎, 又冇比人拉, 就原諒!

訓左半年 依家先出尼做show

只可以講，肯做好過唔做

叫佢搵番非州人捐非洲

Too late!

+1

唔應該再怪人/攻擊
唔滿意可以將錢改捐自己合心意地方

無恥界醫生：政治歸政治

其實係

代理poly真係有人道危機

煲大佢
同紐約 倫敦齊名嘅國際金融中心香港
因政府無力控制警隊引發人道危機
需無國界醫生介入
從此與第三世界國家齊名

差佬唔俾入係另一回事,至少俾我見到你有盡過力

唔撚係cut捐款佢地會搵人去？為錢咋屌你

捐祈禱

唔會，收皮，當人道援助好似買大細咁

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

我都知錯，遲多三四十年我會捐返

too late

唔可以
佢地入去唔係良心發現
係驚斷咗財路

叫大陸捐比佢得啦

有錢我地一定要捐返比自己人先！

揾啲最有人性既藍絲捐啦bye

最重要時刻唔出現
見咁多人cut捐就驚
都只係睇錢份上咋，不了

同Ming仔一樣 咁下場咪同ming仔一樣

唔會捐錢，都唔會原諒

馬後炮

中国界醫生不了

原條撚
收皮啦

香港個市場咁細 佢地都唔care 架啦 去奶中共啦 14億呀 不過中國人咁撚度叔 捐錢不了

佢叫人捐錢我5個月後捐一蚊比佢好唔好？

FORGIVE MY BRITISH GINGER ASS

可唔可以救返6月至今走左既咁多位義士？？？

打去銀行Cut都得！！

所以下場都同 ming仔一樣

仆街啦！唔係講經過專業評估，香港唔需要架咩？宜家係香港人放棄你呀！無國界醫生！睇清楚啦

入去打卡？

入面走得七七八八先仆人入去有撚用咩
又話評估完冇需要去做咩而家又去呀
係咪證明你地個評估係廢架

太遲啦

咪原諒囉 但唔捐錢炸嗎 haha

一蚊都唔撚會捐畀呢啲垃圾組織咁遲先黎 收皮啦

紅十字用香港人嘅血賣返大陸
捐俾佢？

屌爆你先原諒

Cut 捐款行動不能停

唔只無國界醫生
所以ngo都係仆街
5個幾月 屌你老母叫人捐錢就叻
有事果陣wfc

無得傾

人都差唔多唔見曬入去有乜鬼用食屎啦佢

捐款收唔收prayme?

絕不原諒。

No way!

又老又肥又醜，留番畀你要。

可以

721 85 811 831 101 1111

唔得

too little
too late

唔屌就一直扮冇事

傷兵投哂降先入 我屌佢老母啦

cut鳩咗,不了

唔係將人道救援同拯救性命作為第一考慮，而係被人瘋狂鬧完取消捐款先係咁易做個show出黎。
你唔係咁都受啊嘛?

你呢招不過我鐘意以後次次都見到佢哋我先考慮下捐錢

一早要介入唔做

不了

用祈禱代替

收皮啦

同意

唔捐錢
我捐俾星火唔好？

原諒ok，捐錢no way。

只不過佢地連做show都廢事

大家唔就得牙达？係都我达先

即係有一日林鄭話特赦手足
你地可唔可以原諒林鄭?

迖哥都原諒埋

唔好再遲啲 咪呃香港人啦

大家可唔可以原諒林鄭，佢已經撤回咗條例

原諒？
好呀
而家我好gur呀
全家都cut哂自動轉帳
一個月多幾百蚊使

大家未cut既好快D cut
好爽嫁

份內事都要人叫先做，咁平時做緊乜鳩？叫雞？

正式宣佈香港出現人道災難

原諒？
好呀
而家我好gur呀
全家都cut哂自動轉帳
一個月多幾百蚊使
再捐？不了

大家未cut既好快D cut
好爽嫁

no

紅十字都係奶共

Poly人影都無個 入去做乜

出年先黎啦

比人拉哂 先出黎做show ?

唔可以。

冇錯,大家要記住

原佢老母

下年先黎啦仆街

要叫先去，其實都已經錯了

無晒傷者傷入去做咩 水都唔帶箱入去做show

原諒ok，捐錢不了

but liu

得4個人 乜柒物資都無幫到咩
佢地幫非州的比比醫病都派幾百人 有記者無限資源

香港得4個人 乜資源都無
改名叫共產界醫生 算了

含撚喇呢d濕鳩組織，無事無幹既時候日鳩日都叫人捐錢，有起事上來影都冇撚埋，講撚埋成堆廢話

要捐，就老閪都捐俾自己人

錢唔捐
但可以煲大件事

到貴機構有重大既資金缺口時 香港人會再成立研究小組是否作出金錢支援

收撚皮啦 過左幾耐呀

藍頭盔 你話呢

5個月都過， 依家先出現

捐幾億得4個？

以往有捐款地無國界醫生、奧比斯， 今年暫停，將捐款捐比星火、民陣、 網媒……， 下年再捐返畀 無國界醫生啦

不如下星期先黎，收皮啦佢哋

仲捐比呢d所謂國際組織？

救人ok
損錢？收皮啦

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入去救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

不原諒，請食屎

唔好再遲啲

不了要人屌先係咁意派幾個入去
一話cut錢先咁做 收皮

唔好拜完山再黎？

屌聽日就cut捐錢

利申 捐咗五年

做show咁做 收皮啦

散場先來

ok

係第3世界醫生

我會捐返血

即係：
越唔捐錢，佢哋先越做嘢
妳越捐錢，佢哋就會失踨

太遲了 做show only

只係唔見棺材唔流眼淚。做人要取於香港人，用於香港人。做下show邊有誠意

弱智P牌，仲想捐？

已原諒
都希望佢原諒我唔再月捐

香港人唔可以咁㗎

仲有其他國家慘慘豬要我地救（好似係）

一場革命踢撚爆哂啲偽善公司偽人
真開心

不過我驚好多人善忘，建議建立一個制裁名單
重光後使用
我要佢地永不超生

無恥至極....

為錢啫。。。。。

原諒，不過叫埋身邊人永不捐錢

利申: 柒左幾年(已cut)

收皮啦sales

捐錢 不了

入去募捐？

唔撚原諒

原諒容乜易
不過捐款 不了

On9 give up ngo

佢地只 concern 捐款

ming仔2.0 不了

未開火前入嚟啦，仲喺出邊食花生！
原唔原諒一件事，永遠唔會捐款俾佢！另外，我好肯定全世界得香港黑狗會用咁狠毒冷血嘅行刑手段對付香港大學生 連最賤格嘅皇軍同德軍都唔會咁對下一代
黑警死全家

尊重真係係戰場救急扶危既醫護，而唔係食人血饅頭既admin。

食屎啦無國界醫你老母

屌你啦，cut捐款，睬你都有味
係香港人需要國際組織介入嘅時候你地消失，香港人嘅捐款都會消失
留錢比星火好撚過

佢地仲要等許智峰帶埋大隊出黎先入去
仆街無恥下流賤格 衰過當無事發生過咁

多個朋友好過多個敵人

No la

呢個世界的確睇錢
或者光環

從不捐NGO俾高層出糧

同叫廢老唔好投票比民建聯一撚樣

我原你老母

不了 拉

見錢開眼既 有咩資格叫無國界醫生

如果唔係多人取消捐款班仆街會出來做show?

同啲扮黃藍店有乜分別

會原諒，會幫佢地祈禱

食屎啦咁遲有撚用咩

之前毛都唔捐一條，而家捐返條毛

唔撚謜諒

5 億4個人
世界最貴的救援

走la 咁耐以黎死左去邊

做show, 1蚊都唔捐

點原諒？連最基本“道歉時露出__ __是常識吧” 都唔識

利伸：露都唔想睇

等埋發叔先去啦仆街

成五個月畀晒機會佢哋都唔做野，俾人cut捐款先出嚟做show
咁就原諒佢係咪當香港人on9

已封鎖帳號

無國界醫生香港不了

人道救援係應份嘅，佢哋本來就應該係我哋嘅朋友，只係偃哋放棄咗

捐比自己友 其他不了

笑撚死

無撚用

收皮啦
不如留返拜山先去

唔可以 同林鄭一樣
啲錢唔知去咗邊
必要時潛水

過去了。無國界返歸啦。

低級引戰
浪費網絡資源

你唔好下年先到？ 攞尾彩

因為佢地一講就係屌中共
唔幫屌結果 ...

太遲啦 唔會再捐錢

跑緊數呀？

叫佢地食屎啦，真係好撚柒啊屌你老母

你把口咁臭嘅， 一出口呀得罪人

BYBE

係咪可以叫國際組織黎香港？
紅十字會同無國界都出動
即係好有需要救援啦

收皮啦做show 死咗幾多個人cut你錢先肯出

同林鄭一樣
too little too lqte

而家先嚟做show?
捐錢?不了

叫藍屍捐錢啦

睇佢地之後表現再決定捐唔捐返

而家先跪 收皮啦
太少太遲喇
同林鄭一尻樣呀

而家先入去咁政治
不了 香港人最討厭政治

收皮

收皮啦屌佢，叫佢地死返去老母個閪度，香港人cut錢先出返黎做show

曲線叫人繼續停捐

只可以講證明錢係幾緊要
所以我成日都覺得經濟攬炒係最有用

好野！做完騷啦
快撚d捐錢啦

我打左成日電話想cut左佢,一直打唔通

真係多撚謝呀

捐條毛比你

never! never! never!

你老味 auntie黎wo

食屎啦 人道組織

On9

有咩用姐，一開始就系一個錯

原諒同捐錢兩回事

一年捐五億，得三個人。

不了，你自己捐囉

推呀

原你老母

大家祈禱支持毛國界醫生就得

做show 姐， 500幾人嘅時候唔入，淨得一百都唔夠嘅時候先至嚟三四條友， 仲要唔知係咪藍底+狗扮人， 原諒可以，捐錢不了

有錢都攞嚟gear la, 經過呢一役大家仲唔明白靠自己好過靠人哋嘅道理咩? 努力工作貢獻社會，捐錢畀慈善組織 ，為社會做更多好事，到頭黎你有難嘅時候，邊個行出嚟幫你呀!社會賢達? 班黑警? 定係國際組織呀? 如果你認同嘅，希望將呢個概念spread出去,唔該曬🙏

小氣簿

不可能原諒

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

咁撚想要錢 死去支那乞啦

當香港人係乜野

取消捐款收佢皮

繼續支持醫護人員，
不過無國界就不了！

叫佢地捐番錢就原諒

佢有能力幫手足完好無缺咁離開，我多多都捐

香港人評估認為世界各地提供的捐款已經充足，無需香港人繼續捐獻無國界醫生。

你係無國界咖？

以後幫佢地祈禱 錢就留返救香港

好肉酸

食屎啦 含撚快醫生

it's too late to apologize !

有無足夠醫生係另一回事 人道救援係另一回事
有足夠醫生 但政治因素唔醫/去唔到醫 咁就需要佢地幫手架啦 佢地係政治中立架嘛
佢又要人捐錢 又唔肯出手幫 咁佢地又憑咩拎道德光環

就算話太危險 所以幫唔到 咁佢地仲有咩情況先會肯做野？咁你地唔好去第三世界戰亂國家幫手啦

毛都唔撚捐

我為我曾經捐過錢比佢地而感到羞恥

啱

頂帽藍色，打正旗號，不了

cut撚咗佢 以後都唔會捐

吊你老母 人道救援乜撚都唔做，錢就叫人捐

大家可唔可以原諒林奠，佢已經撤回左惡法了

搵四條卡啦蘇入去就想香港人收貨？

原諒不了 捐錢更加不了

你唔好等埋拜山先入嚟

無國界阿嬸
肥仔波當大波

同樣道理
有個學生成5個月冇做過功課，
跟住話要踢佢出校，
佢死死地氣都係寫返個名
會原諒，但會照踢

會唔會入到去話要性交先醫

原諒左啦 但多謝你話我知香港人命特別賤過人

多謝晒 唔原諒

達哥式回應

喺香港人最危急最需要幫手嗰陣你唔出嚟幫手都算 連發聲都唔敢 咁有本事你咪叫中1共捐埋香港人嗰份囉
唔單只係經濟圈 連NGO都要建立一個黃色NGO圈

笑到仆街
佢講到明我只會收你錢不過唔會醫你
大陸再垃圾都有包藥你啪下
到底寫嗰個條友有冇proof read下

原諒，不過會唔捐錢，同叫人唔好捐錢比佢

咁都叫大波

都係做下SHOW

呢幾個月幾撚多義務FA同醫生比黑警侮辱同針對
無資源無人手仲要上前面面對暴力
最近仲會拉鳩埋告暴動
唔該呢班有國界偽善唔好出來獻世啦
無人想理你哋

已証明只係偽善組織

佢尋日唔出新聞稿都仲可以話反應遲鈍, 但係佢話香港醫療資源足夠, 咁佢地嘅錢都應該好足夠

根本呢d 組織十居其九都係消費人既同情心for 自己享樂
（eg. 樂施會拎善款去海地召妓）

當被人踢爆就企道德高地屌人

不過今次拎走塊遮醜布
全世界都知咩事冇得再扮

cut捐款先派4個人 咁無誠意
捐紅十字

我會以祈禱代替捐款

咁唔想黎唔好做show
連登嘅評估小組認為，香港社會各界提供嘅善款充足，故暫時不會介入無國界醫生捐款。

有良心捐錢既，你估黃定藍?
呢句抄人既